#乱港分子黄之锋被捕# #陈浩天在出境时被拘捕#

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真心到呢一刻，我都唔care大陸豬點諗

Exactly，所以善用不推文回覆，應承我

都話用嚟畀支那打飛機用㗎啦